{"id":35490,"date":"2023-06-08T13:11:44","date_gmt":"2023-06-08T13:11:44","guid":{"rendered":"https:\/\/convex.axiomthemes.com\/?post_type=cpt_services&#038;p=35490"},"modified":"2024-10-11T14:43:56","modified_gmt":"2024-10-11T14:43:56","slug":"escolta-de-personas","status":"publish","type":"cpt_services","link":"https:\/\/asgroup.cl\/services\/escolta-de-personas\/","title":{"rendered":"Escoltas de Personas"},"content":{"rendered":"<p><strong>1. Servicio de Guardaespaldas Privado<\/strong><br>&#8220;Ofrecemos protecci\u00f3n integral y personalizada a personas de alto perfil o en situaci\u00f3n de riesgo, como ejecutivos, figuras p\u00fablicas y diplom\u00e1ticos. Nuestro servicio asegura una vigilancia constante y el acompa\u00f1amiento necesario en cada desplazamiento, reduciendo al m\u00e1ximo cualquier amenaza potencial.&#8221;<\/p><p><strong>Beneficios:<\/strong><\/p><ul class=\"wp-block-list\"><li>Tranquilidad absoluta al contar con protecci\u00f3n continua.<\/li>\n\n<li>Planes adaptados a las rutinas y necesidades del cliente.<\/li>\n\n<li>Protecci\u00f3n proactiva que minimiza riesgos antes de que ocurran.<\/li><\/ul><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" data-id=\"52025\" src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52025\" srcset=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-300x200.jpg 300w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-768x513.jpg 768w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-2048x1367.jpg 2048w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-370x247.jpg 370w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-840x561.jpg 840w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-410x274.jpg 410w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/professional-guard-men-working-together-600x400.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" data-id=\"52027\" src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-1024x684.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52027\" srcset=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-300x200.jpg 300w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-768x513.jpg 768w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-370x247.jpg 370w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-840x561.jpg 840w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-410x274.jpg 410w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056-600x401.jpg 600w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/2148404056.jpg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/figure><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><p><strong>2. Seguridad Personalizada 24\/7<\/strong><br>&#8220;Nuestros guardaespaldas, altamente capacitados y con certificaci\u00f3n en seguridad personal, garantizan una protecci\u00f3n completa las 24 horas del d\u00eda. Se adaptan a cualquier entorno, asegurando que el cliente est\u00e9 siempre protegido, ya sea en eventos p\u00fablicos o en la privacidad de su hogar.&#8221;<\/p><p><strong>Beneficios:<\/strong><\/p><ul class=\"wp-block-list\"><li>Cobertura constante sin interrupciones.<\/li>\n\n<li>Flexibilidad para ajustarse a cambios de agenda o ubicaci\u00f3n.<\/li>\n\n<li>Capacidad de respuesta inmediata ante situaciones de emergencia.<\/li><\/ul><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-1024x683.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52028\" srcset=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-300x200.jpeg 300w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-768x512.jpeg 768w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-1536x1025.jpeg 1536w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-370x247.jpeg 370w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-840x560.jpeg 840w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-410x273.jpeg 410w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit-600x400.jpeg 600w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/pikaso_edit.jpeg 2000w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><p><strong>3. Protecci\u00f3n Profesional y Discreta<\/strong><br>&#8220;Nuestro equipo est\u00e1 capacitado para operar de manera discreta, ofreciendo un balance perfecto entre seguridad y privacidad. Mantenemos una presencia protectora que no interfiere con la vida cotidiana del cliente, garantizando su comodidad sin comprometer la seguridad.&#8221;<\/p><p><strong>Beneficios:<\/strong><\/p><ul class=\"wp-block-list\"><li>Presencia silenciosa y efectiva para mayor comodidad.<\/li>\n\n<li>Mantenimiento de un perfil bajo que reduce la visibilidad ante posibles amenazas.<\/li>\n\n<li>Garant\u00eda de privacidad absoluta en todas las interacciones.<\/li><\/ul><p><\/p><figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"reportaje As Group Chile\" width=\"1290\" height=\"726\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Uu2hxdnKHKA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dicta sunt explicabo. Nemo enim ipsam volup tatem quia voluptas sit aspernaturaut<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":52026,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","cpt_services_group":[179],"class_list":["post-35490","cpt_services","type-cpt_services","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","cpt_services_group-seguridad-privada"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/cpt_services\/35490"}],"collection":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/cpt_services"}],"about":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/cpt_services"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35490"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/52026"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35490"}],"wp:term":[{"taxonomy":"cpt_services_group","embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/cpt_services_group?post=35490"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}