{"id":35493,"date":"2023-06-08T13:16:11","date_gmt":"2023-06-08T13:16:11","guid":{"rendered":"https:\/\/convex.axiomthemes.com\/?post_type=cpt_services&#038;p=35493"},"modified":"2024-10-15T14:36:51","modified_gmt":"2024-10-15T14:36:51","slug":"patrullaje-preventivo","status":"publish","type":"cpt_services","link":"https:\/\/asgroup.cl\/services\/patrullaje-preventivo\/","title":{"rendered":"Veh\u00edculos de Reacci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p><strong>1. Patrullajes Preventivos Motorizados<\/strong><br>&#8220;Ofrecemos patrullajes preventivos en motocicletas y veh\u00edculos equipados y se\u00f1alizados conforme a la normativa chilena, con el fin de disuadir actividades delictivas y responder r\u00e1pidamente ante cualquier incidente.&#8221;<\/p><p><strong>Beneficios:<\/strong><\/p><ul class=\"wp-block-list\"><li>Disuasi\u00f3n visible que reduce la criminalidad en \u00e1reas de riesgo.<\/li>\n\n<li>Mayor cobertura territorial en menor tiempo gracias al uso de motocicletas.<\/li>\n\n<li>Cumplimiento estricto de la normativa de seguridad y tr\u00e1nsito chilena.<\/li><\/ul><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"52058\" src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52058\" srcset=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-1536x1152.jpeg 1536w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-370x278.jpeg 370w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-840x630.jpeg 840w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-410x308.jpeg 410w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1-600x450.jpeg 600w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-11-29-at-9.05.52-AM-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"506\" data-id=\"52059\" src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52059\" srcset=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA.jpg 900w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA-300x169.jpg 300w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA-768x432.jpg 768w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA-370x208.jpg 370w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA-840x472.jpg 840w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA-410x231.jpg 410w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA-600x337.jpg 600w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FhCwcjxWQAYSQMA-270x152.jpg 270w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure><\/figure><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><p><strong>2. Vigilancia M\u00f3vil en Tiempo Real<\/strong><br>&#8220;Nuestro equipo realiza patrullajes m\u00f3viles constantes en veh\u00edculos identificados, permitiendo un monitoreo activo de los alrededores y una respuesta inmediata ante cualquier amenaza.&#8221;<\/p><p><strong>Beneficios:<\/strong><\/p><ul class=\"wp-block-list\"><li>Reacci\u00f3n r\u00e1pida a emergencias gracias a la movilidad de los veh\u00edculos.<\/li>\n\n<li>Monitoreo continuo que asegura mayor protecci\u00f3n de \u00e1reas cr\u00edticas.<\/li>\n\n<li>Conexi\u00f3n directa con autoridades locales en caso de incidentes.<\/li><\/ul><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" data-id=\"52060\" src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52060\" srcset=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-300x225.jpeg 300w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-768x576.jpeg 768w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-370x278.jpeg 370w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-840x630.jpeg 840w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-410x308.jpeg 410w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM-600x450.jpeg 600w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-04-01-at-4.32.33-PM.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"461\" data-id=\"52061\" src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-1024x461.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-52061\" srcset=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-1024x461.jpg 1024w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-300x135.jpg 300w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-768x346.jpg 768w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-1536x691.jpg 1536w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-370x167.jpg 370w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-840x378.jpg 840w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-410x185.jpg 410w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover-600x270.jpg 600w, https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/arce_chile_cover.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/figure><div style=\"height:30px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div><p><strong>3. Patrullaje Adaptado a Cada Necesidad<\/strong><br>&#8220;Nuestros servicios de patrullaje est\u00e1n dise\u00f1ados para adaptarse a las caracter\u00edsticas del entorno y las necesidades de seguridad espec\u00edficas de cada cliente, ya sea en \u00e1reas comerciales, residenciales o industriales.&#8221;<\/p><p><strong>Beneficios:<\/strong><\/p><ul class=\"wp-block-list\"><li>Flexibilidad para ajustar la frecuencia y rutas de los patrullajes.<\/li>\n\n<li>Mayor visibilidad de seguridad, disuadiendo potenciales delitos.<\/li>\n\n<li>Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica para optimizar tiempos de respuesta.<\/li><\/ul><figure class=\"wp-block-video\"><video controls src=\"https:\/\/asgroup.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/Video-sin-titulo-\u2010-Hecho-con-Clipchamp.mp4\"><\/video><\/figure>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Consectetur adipiscing elit.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":52061,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","cpt_services_group":[178,179],"class_list":["post-35493","cpt_services","type-cpt_services","status-publish","has-post-thumbnail","hentry","cpt_services_group-seguridad","cpt_services_group-seguridad-privada"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/cpt_services\/35493"}],"collection":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/cpt_services"}],"about":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/cpt_services"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35493"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media\/52061"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35493"}],"wp:term":[{"taxonomy":"cpt_services_group","embeddable":true,"href":"https:\/\/asgroup.cl\/wp-json\/wp\/v2\/cpt_services_group?post=35493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}